大家會唔會like 前度嘅ig

如果見到另一半like 前度嘅ig 又會唔會呷醋

分手啦 臭雞黎

冇呢個經驗

想知究竟係咪自己小氣

會睇但唔會like

但有另一半就唔應該like唔應該睇啦屌

已block

好睇咪like

好想同佢講，但好似顯得好小氣....

佢幾乎張張都like...

前度再好需要割斷 也成為記念

拎出黎傾下啦 但唔比一黎就發脾氣架

只係會like佢d j圖

佢有時會ig direct問番我正唔正

性暗示

冇意見到
男友既ig story 第一位係佢ex
(好似係)要睇得多先會排第一
自己唔開心左陣 唔敢講 怕佢覺得小氣

始終堅持分左手做唔番朋友

同我一齊佢已經妥協咗好多，唉
我唔想好似小事化大咁...

我都唔明點解愛過可以做返朋友...

但你而家有女朋友？

有冇佢都會問

Like下姐 唔係wts,傾電話,仲有聯絡咪得
利申：自己都有like前度ig

如果佢已經放低咗個前度 對前度無任何感情，就算睇到前度ig嘅相 都唔會有任何感覺/懷念之情，其實無問題

就係會係咁諗究竟佢點解要like

一定會DM啲閃卡比佢條新仔

我會follow前度係覺得釋懷了，同埋想睇下佢啲野，心態唔係想知佢近況，而係純粹想睇，就好似我會follow 學校啲人咁（唔識無交流 但知係邊個），其實無特別原因。而like相係純粹想讚而讚 都無乜原因，但唔會張張相都like

我ex會like 有時會po完隔一排再like翻 但係又唔想block佢